去宜家餐廳食野，有冇捷徑？

例如沙田嗰間，入面有間餐廳（唔係出面間小食店）
但唔想行哂啲傢私先有得食

出口果面入

樓豬唔係咁撚蠢呀
不嬲都食完先行

仲要開post話俾人聽自己蠢

行到廚房擺設定唔知邊度側邊有道門，過咗就係平時行到尾落去既扶手電梯
當然收銀掉頭行係最快

踩單車